有冇人好鐘意R 頭皮？

有冇人好鐘意R 頭皮？
R到成身成枱都係，好正

飄雪